呢排有種二次大戰前嘅氣氛

Sorry ,小弟第一次開po，寫得唔好請原諒

相信大家都聽過分久必合 合久必分呢句野。
大家都清楚宜家世界局勢好亂，周圍都有示威判亂，又有好多流感疾病，各國政府又淨係為自己利益，都儘量唔做損人不利己嘅事。再加上好多地方嘅

好多地方民怨都到臨界點，再加上因為資源分配不足，最後都係會導致戰爭，咁樣會唔會就快第三次世界大戰？

Sorry 中間斷咗